{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562952448/santamonikapensyeon-geoje-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698985014498&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=60000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226517203&selectedRatePlan=250343952&expediaPropertyId=48811014&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산타모니카펜션"
    },
    "text": "サンタモニカペンション\\n\n大韓民国慶尚南道ゴジェ市ゴジェ面ゴジェ南西路3960\\n\nゴジェを訪問する際、サンタモニカペンションでの宿泊は優れた選択になります。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:5つの客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがある、幼児用ベッドなし、ペット:ペット同伴可能(1匹当たり最大10kg)*制限事項適用*、インターネット:共用エリアで無料WiFi及び有線インターネット提供客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリア独身または乙女パーティー禁止",
    "QA": [
        {
            "question": "サンタモニカペンションはどこの場所にありますか？",
            "answer": "サンタモニカペンションは大韓民国慶尚南道ゴジェ市ゴジェ面ゴジェ南西路3960にあります。"
        },
        {
            "question": "サンタモニカペンションの特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "サンタモニカペンションではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "サンタモニカペンションの客室数はいくつですか？",
            "answer": "サンタモニカペンションには5つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "サンタモニカペンションのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サンタモニカペンションのチェックイン時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "サンタモニカペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "サンタモニカペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "サンタモニカペンションでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "サンタモニカペンションでの宿泊については、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "サンタモニカペンションの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "サンタモニカペンションの特別チェックインに関しては、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "サンタモニカペンションでのチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "サンタモニカペンションでのチェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "サンタモニカペンションでは幼児用ベッドは利用できますか？",
            "answer": "サンタモニカペンションでは幼児用ベッドは利用できません。"
        },
        {
            "question": "サンタモニカペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "サンタモニカペンションではペット同伴可能ですが、1匹当たり最大10kgまでの制限があります。"
        },
        {
            "question": "サンタモニカペンションでのインターネットの利用方法を教えてください。",
            "answer": "サンタモニカペンションでは共用エリアで無料のWiFiと有線インターネットが提供されています。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "サンタモニカペンションの駐車はどうなっていますか？",
            "answer": "サンタモニカペンションでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "サンタモニカペンションでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "サンタモニカペンションでは指定の喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "サンタモニカペンションでは独身や乙女パーティーは禁止されていますか？",
            "answer": "サンタモニカペンションでは独身や乙女パーティーは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 773
    }
}